元朗721都俾人扭曲埋...無喇輸晒喇....

對警既不信任源自元朗721
而家對面用對待六四果招
隔一段時間就集體講10000次大話，令個大話開始有人信，成功扭曲史實...

我地要輸了....

著名「認輸師」開post95%以上有個「輸」字，起底大開眼界
會員 #14941 - 你認真就輸了 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

凌晨大搜捕...今次要輸了... 大搜捕呀!!! - #1

今日慘敗....唔夠揪！黑警戰術太勁！ - #1

就黎輸....開始淡化了..... - #1

勇武唔夠，真大鑊，今次就黎輸....... - #1

十一遊行又被反對.....唉今次輸得... - #1

意見及舉報：

笑死 認輸師
多謝呢位ching嘅追擊

幾時收工呀呀sir

真係橋唔怕舊

on9, 最好告
你知唔知班狗有幾驚
聽日呢單新聞就會消失
分分鐘個大媽都會消失埋

btw,
屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

一班廢老就扭曲倒？

不如你話我知邊個負責查案

善用不推文回覆

中央已經改梗歷史
我地最後都變暴徒

on9

多謝提醒 Sir